突發，941撈底最佳時機

中移動D業務全部響中國，制裁驚西！

快啲開市啦想入

撈佢老母

一陣間美國佬又彈出彈入，俾機會我發達